[也許，公鹿並不是垃圾]美國職業籃球貳零壹捌 Post Season討論區(100)

反抗連狗暴政！

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

估唔到DRAW唔到FOUL
球證今日突然好嚴

岩岩個球cut in 有無foul

Jr通靈王

無

個名做乜鳩

塞軍防守真係好主動，猗輸正常

好小見吾皇連續咁多to 攰了

唉 吾皇都打到無咩心機

吾皇啲波傳好啲

吾皇啲TO多到

都話第三節倒硬水架啦

入波了

JR 2分！！

JR上力，你地仆街了

個topic

拎左2分 今次仲唔掂

點解要改名？

笠鐵壁防守

Morris快啲trash talk

又美式足球

塞打主場真係唔同哂

菜軍開始發瘟了

連狗只許lol上熱門，不準玩具上頭版

吾皇啲罰球

塞完全唔俾吾皇打快攻

攰啦 一射已經知short

屌你咩 得分後衛

morris

JR食屎啦

D回防慢撚到...

屌你jr

聰明仔

明仔

JR快啲落場 求下你

塞主場真係打高一班

空到咁都把握唔到

吾皇作客體能差好多，係咪因為無得帶埋個雪櫃出去？

又變十幾分 等lbj 收皮就炒20幾分

jr落場 4打6

成班人仲好意思講唔靠榮叔入決賽

JedRespect

唔係係私人飛機上面架咩

主場 龍 作客蟲
咁唔駛打啦
邊個多主場就邊個贏啦super

換走jr喇

你指塞

Jr同hill2條廢西

JR咁樣打波真係過唔過意得去

yes

全能數據
0 0 0 0 0

收起JR 出KK啦

Jr 又細力推人

搞咩撚

塞對住JR射係咪有buff

出KK追分啦..

一係唔守 一守就比人draw foul
追乜鳩分

Tatum好波

love+jr=3打7

竟然打背籃入波

我皇今年係屋企睇finals啦
今年係塞vs箭

笠仔又唔穩

buffstream隔離果個八婆可唔撚可以收聲
好撚大聲又煩
都唔知佢叫咩撚

騎收埋哂d3分炮做乜鳩

屌啲防守廢到

Fuck 打得好差

聽驊哥

TT同jr分別有1分同2分

係公司聽唔到

又輸客場

玩撚完啦 就快輸20分

啲防守死晒去邊呀！！！客場入唔到波都可以有防守架啫

其實lue有乜尻用 坐係到睇波

吾皇上力未

Jr落場耒

掛名 隊波冇教練出唔到場

原來你係fu g

打落咁冇心機就比james休息打準備下場啦

出華仔未牙屌

同騎講防守

改乜野名

吾皇 下年再見

上力都冇用啦16分點追

搶分唔出KK 出green

收錢坐頭排睇波 都咪話唔爽

占士體能直線下降
但仲未打第4節

呢個post咩名黎,仲以為係鹿post

分就仲追到，係睇下幾時防守會好翻

james搶7破塞主場金身

會唔會有鹿po

主場個陣仲有啲

見到都覺得柒

好撚柒ON9
公鹿一早出左局啦咁樣搵存在感

佢個樣

TT c 正常
屌你jr sg都可是怒轟2分

十零分波真係唔多

post 名最少有番nba 3隻字好wo

屌你 咩post名黎

乖乖地，坐係到睇我上熱門啦

笠

對騎好多啦

kk今場做乜出咁少

負評左

好想睇我皇超級FADEAWAY

唔用呢個垃圾POST

點解KK 要同吾皇分開上..
明明要一齊上先有用

咪撚再上JR 啦
LUE真係好撚廢

其實都係，有d人有NBA三個字都上到

好想知連狗set左乜字

屌你NBA3隻字都冇點搵post

改名都唔WORK

騎今場咁多wide open都炒 有咩好打

係熱門搵

屌 唉 唔好撚再打喇 咁都to

Clarkson 又單打

屌你老母連狗

[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (五十二) 之 低調低調

咁樣又得

jeff green搞咩

Clarkson ON9仔

屌你老母 點贏兩場架呢班撚樣

做乜撚野呀

10幾分係唔多，但你每節平均都係得20分
第4節塞唔入波都追到既

試下唔好為左上熱門做埋d on9野

[天王山之戰] NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(100)

clarkson

以為自己kd

推呢個post

冇火咩都冇

BROWN 今日想點

次次剷藍 都一係自己 甩左

一係比人BLOCK 左

猁狗個狗竇都長期上熱門啦

個個死哂火十分都難追...

應該有討論區加後面數字就唔得

你應該問些路迪作客搞咩先

推開呢個就呢個啦

不嬲都係咁 之前虛火嚟

收到phone 連狗比籃球員戴過綠帽

屌你j.green 明明常規打得好好
一入playoff 勁多低級to

點解分post?

推邊個牙

呢邊啦

好撚悶場波

做咩又開新post牙

已經上左熱門，測試完畢

推邊個我都無所謂

做樓主威啲 好似係

唔睇了

是旦喇 我淨係個騎士打得好差

一節16分點追

熄機啦

猗

湖人媽寶又黎派膠

一個就成日想單打，一個就成日想灌籃

哇 呢球惡撚到呢

屌你老母

但點都好過jr

唉 熄機投降

JR真係防守漏洞

大家諗下點樣可以係連登推廣返玩具台出去，咪比波台同連狗打壓，搵個合適po名，避開曬d過濾字眼

我都係前年咁arm 見到nba po 先入黎開始傾

JR傷咗會唔會反勝

JR終於仆街

好野JR受傷

小圈子post不嬲都冇得上熱門 唔好派膠

終於換得走Jr

廿分

愛你

不過我都唔想要通知，我係驚下一個唔記得改名先開定

冇事

傷撚埋

jr 傷 plot twist

出jr都唔出笠同吾王

好心JR落場啦 對自己對大家都係解脫

有lor，你睇下熱門

Jr 傷啦 騎有機

騎4比3

應該話 小圈子post不嬲都唔應該上熱門

一陣就倒晒

明白你意思, 但係呢D即討如果上得熱門咪即係成個熱門係D波台狗PO

要倒成16分有啲難度

有點道理

已經倒左7分

好撚燥 打到咁

所以我又唔覺得咩打壓.

倒水

無左JR 隊波好似識郁

8分半都反到

發力了

睇見lbj就鄧條友辛苦

第四節和緊7-7喎

15分波 洗唔洗驚成甘

冇左jr 成隊騎好似生猛左

吾皇想玩搶7絕殺

頭先lead 21分
而家得返9分喎

佢都唔係打得好

Rozier醒未

吾皇

猗已經唔撚防都炒

吾皇垃撚圾

Jr 果然係x factor

早晨

倒哂

無左JR 隊波勁左

冇睇波 korver 衰咩 得13分鐘上場

冇Jr 成隊醒晒

倒呀倒呀

一係SET嚴啲將利同炒股嘅小圈子POST都HIDE埋囉

定係連尼住係利迷同埋要炒下股

睇黎吾皇今年點睇都唔係生涯最勁一季

太易扯哈

佢兩個今場暫時差咩？

個topic 名真係好垃圾

邊撚個負評我，屌你老母

急起直追 未為晚也

技術最好囉

你望返佢場場打幾耐

屌你個女

對，但green打起，仲出唔出love
nance又ok

KK未發火

真正服眾係12嗰季，好似仲要係PER最高
而家只係賣甩七八成防守轉打手感籃球，班新fans就喊哂口

快船出年又唔洗打PLAYOFF了
因為又續河爸,河仔又可以打多年

Jc雪到硬哂喇

唔係同人地比wo

同自己比

mia 第二年，42.7

騎士1.0 41.4

望住個地下>stepback 3

個時28 依家32

塞倒晒水啦

進攻打唔開有防守頂住

吾皇出力追喇喂

熄得

返菲律賓啦Fred

所以咪話28>32

兄弟籃球合共轟入幾多分

_______ ______
33: 42.3
34: 41.5
好似冇人心痛過佢

快你老母個船

如果4分鐘可以追到10分內都有機

明唔明我講緊咩

姐係

年輕時候體力好，打長d

依家唔得，所以無以前咁好

快船

Rozier今日做咩

呢場吾皇唔想贏咁

個樣好似好累

係贏唔到

真

騎都係快d 輸埋佢

係冇力

咁佢之前季後賽某幾場佢真係差
第六人角色得分無手感，又無組織能力
JR Korver 又打得好，咁佢出得少都無可厚非

隔一日又打 想逼死我皇

scary

叫佢打off ball 同叫佢食屎無乜分別

吾皇6to

同埋依家好多時都防守行行企企休息
以前攻防都好落力
以前 > 依家 no question la

塞爾提克

jr 2 fun

你應該試下G4咁講

應該等睇搶7啦

james真係好攰睇黎

守到沾狗一棟都冇

al

Rozier

玩完 真正玩完

不如集中返一個post

3分35追17分唔難

塞而家都玩到7人輪換

果邊lor

投降輸一半

樓下死全家

我吊你

無心，學友b

學友唔好彩

抖下好過喇

唔好再回，樓下死全家

ok原諒

琴日咖哩哥90s11分

....

吊你又中

你估我想架 好彩班細嘅迎難而上 化危為機

Tatum 勁過Ingram 好多

又中

猗上兩場係點贏

講完就炒ft

主場

學友死兩次全家

吾皇今場係咪又試探緊對手

想再一次搶7

兩件都勁過你條垃圾

係 下場返主場炒鳩你

兩邊都係得主場然

james吸水豬豬

Ingram 仲廢過Wiggins 啦大佬

咁計法 騎士死咗

認真james今日應該有d唔舒服

但你已經見頂

頂薪已袋

Rozier 尾彩

聽日又到火箭

火箭必敗

班湧士一定痴晒線

返火箭區算 88

再見

贏到就士氣高脹

犯黎做乜鳩

塞除左個7個人，其他後備真係...

lbj騎士吹大咗啦 根本無料

留名吾皇下場開秦始皇mode

係

輸就一蹶不振

好廢阿騎士

入紙迷tatum

原來新一集detail 分析lbj 左手進攻

唔怪得今日打成咁

迫害

好陰濕

入譚仔我信

本身D後備都推晒上正選

輸埋算喇下次 打到咁肉酸

死亡筆記

推返另一個post啦

Balance 姐 tatum一場lbj一場

一路都推緊呢個喎

Greg Monroe之前唔係勵既咩？ 點解而家出都無得出

呢個po名太on9

呢場好睇過琴日好多